(FF)假如dse考到18星,你會對傳媒講乜

我會讀中文大學哲學系
唔會考慮醫科同法律系
支持港獨

呢隻仔
民建聯 工聯會爭住簽

世界仔既野你識條春

打算出黎做地盤fatfat

我平時唔溫書，溫書係普通人先做

真係世界仔
佢其實係有政治立場 但係佢好聰明 答問題全部剩係講合理觀點 連蘋果都無得串佢
：點睇旺角示威？
佢答：暴力係有問題既
：點睇一地兩檢？
佢答：都真係方便市民

呢個真係入硬藍絲聯盟 係一個識講野既建制派

趕住去報ive 唔好阻住我

This on9仔

鏗哥2代

如果係有18星就唔會支持港獨啦

食左飯未呀 阿梅

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生！！

好開心ive收左我

會講：我走先啦 香港等收皮啦 88

然後係外國繼續讀上去 仲發埋達

年年係度批鬥班狀元世界仔、冇立場、離地、向錢看、唔支持港獨有咩意思
批鬥完港獨會成功？

俾意見都唔得
惡撚過共慘黨